%@metapost:BAsie2008.mp
%@Titre: Asie -- 2008
\par\compo{2}{BAsie2008}{1}{\begin{myenumerate}
\item Démontrer que $(AB)$ et $(CD)$ sont parallèles.
\item Calculer $OB$.
\item Démontrer que $(EF)$ et $(CD)$ sont parallèles.
\item Quelle est la nature du triangle $OEF$ ? Justifier.
\item Calculer au degré pr\`es la mesure de l'angle $\widehat{OCD}$.
\item Quelle est la mesure au degré pr\`es de l'angle $\widehat{EFO}$ ?
\end{myenumerate}
}